律政司唔上訴就圍律政司

s

屌你老母自己人告自己人，自己人查自己人，
證據確鑿都可以打甩，仲好意思話自己代表法治同正義。
天琦乜都冇做就六年，呢班撚樣高清影哂就兩年，仲有得打甩/減刑，
上樑不正下樑歪，要求鄭落驊問責下台！！！

推

光復香港 時代革命